九十後初接觸現實世界

自己係九十後。細個以為個世界好簡單 原來係個時既自己諗得太簡單

細細個時一大班去做中意做既運動 個時好有火 好熱血 好開心 好有成功感 無諗太多其他野...個段都係我最美好既回憶之一

直至中六畢業之後，各散東西 見到大家團火開始無左，以前一班戰友 有d係開始投入社會 有d讀讀下無讀 有d繼續讀書等等。
寥寥可數既戰友亦因現實環境之下都開始想放棄我地曾經最愛既運動，我地既話題變左「想搵錢」 ，「樓」，「未來點算」...

久而久之，以前既火 慢慢熄滅. 包括自己 諗既野愈來愈多 生活得愈來愈唔開心 有時仲會失眠 而後懷念過去既日子 會眼濕濕 因為個時先覺得 似生活 似個人 似自己....

sorry for 1999 我知實會比人屌廢柴 不過都係想發洩下

現實就是這麼殘酷
細個以為自己係獨特
大個先知自己係笨柒

以為個世界圍住自己轉

有冇同路人？

我都係九十後
諗番起中學果時，一放學就同一班毒撚fd一齊去玩三國殺
得閒又玩下遊戲王
真係好正
大家有乜就講乜
就算鬧交 唔洗一日就已經解決咗
但自從畢業之後 唔知係唔係大家太耐無見
對朋友已經少左份信心 可能因為好小事 就已經嘈
仲要嘈完 大家就有一條鴻溝 好似永遠都無得和好咁
但明明而D事 比在中學時期 真係一兩日就已經和好
除左朋友關係外
你講嘅話題都係一部分
以前會拎本簿出黎寫 信長咩技咩技 幾時cd 法裝點出 攻裝點出
咩英「克」咩英
大家又會評估一下每個人實力 方便分隊 以免出現一邊太勁 一邊太廢
除咗信長 仲有三國殺 有咩bugs變左「國產三國弒」
之後轉打lol 又會一齊研究下出乜裝好 咩裝咩時候又唔好出
垃垃圾圾野 乜春都可以好似好專業咁研究
動漫咩劇情好正 邊條女好正
真係乜春都傾
大家圍內作故仔又有 去沙灘打邊爐食菠蘿腸仔
太多太多濕鳩回億 真係同而家無得比
而家大家一見面 通常就問番工番成點 一係就問搵工搵成點
大家雖然變得成熟咗 但係果種感覺真係唔太好受
以前有咩BBQ活動、party 大家就算痾屎都唔得閒 都會黎
而家只係會話 好攰 不了 聽日仲要番工
真係愈黎愈淡
出咗黎做野 每個人又多咗個圈子
以往嘅豬朋狗友慢慢就開始散...
唉 愈講愈傷心
sorry for 1999

你仲未慣
好快你連呢個圈子都會無埋 約半年都約唔到一餐飯

唉 好有同感啊 師兄
以前成班好兄弟 依家可能傾得埋得兩 三個
就算難得有聚會 你都會feel 到 大家多左個隔膜

其實都開始難約緊

出嚟做嘢係噉
但見人一樣可以組隊打波
抽時間練習、比賽、聯誼
睇你哋有冇心

我知，不過感覺唔同左

仍然倚在失眠夜 望天邊星宿